去元朗行街睇戲食飯唔犯法 你夠薑宵禁

只有大量和理非先可以保護勇武

721 8個月

願榮光歸香港

推

推！

唔打得嘅全部街坊裝去元朗

最緊要人數

今晚出去呀！

鄉黑唔會理你咩裝的

真

大家行街都要小心！

入去食黃店

不嬲照拉

為左對抗便衣狗啲武器
最好係咪全民共識袋都唔帶

不過而家人數上一定唔夠班狗多
就算便衣狗人數仲會多過市民

同埋防暴埋位好快

所以就影低佢SEND出去

唔好影相唔好拍片

?

今日吹到咁就唔好入完朗硬碰硬啦！

咁係咪依家先話唔去？
咁去咗的手足點？

入左去點做野手足現場決定
入左先啦

我明係有風險 但想知點解好似每次活動個日的風向都係唔好去。。。
但唔洗搞個囉喎
唔早通知 又聚唔到人
早d講定又有風險

Condom

真心求教。係咪每次要有曬不反，先可以行動？

雖然我明因為今次係有鄉黑。。。
但如果依一刻先係到話唔去，係咪可以剎停所有手足，係咁講唔好今日去，係咪freeride咗一早決定去的手足？

鄉黑可以吹雞
我哋都可以，如果大家都肯出嘅加有定心理準備嘅，人數一定贏，d鄉黑係咪可以咁好打先。
我都知有黑警係到。。。
但我真心覺得人數真係重點，宜家好難gath到有多人有低風險的活動🥺

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

佢地無腦佢地唔順超就拉

過咗咁耐點解仲係上哂腦？
擺明係局都要踩
說好的be water 呢？

行街食飯你係唔係拉？
你分到黃絲定藍絲街坊？

最好拉埋藍絲

你夠薑光明正大殺死我

簽了

仲以為大量和理非可以保護到勇武？e加係大圍捕，總之你係現場就一定大機會捉到，跟本係勇武做完野就要立即快捷走變身，班狗係用私家狗車突擊捉人

大佬 即係明知山有虎 僱向虎山行？
決定咗去 但唔代表唔可以傾下轉地方架？

推
智商過60都知要轉場

唔係咁意思
但今次對家擺明挑釁
一定想再驚黑合作
甚至spin走721
無謂硬碰

Wfc

影完又點
抗爭最重要既資源係手足
冇啦啦累到要48個鐘係咪on9

係現場一定照拉，唔好再分別藍屍和理街坊遊人，上次外賣仔經過都照拉，以前有次藍絲都照拉過。所以出得去既手足就要預比人拉，無心理準備就唔好出去。

你book左架坦克今日一定要去?咩叫一早決定

去唔去要早10日confirm ?confirm 左唔去會爛春袋？

聽日有幾個手足話plan好攻入中南海，你係咪一定要跟？如果話唔去，係咪可以剎停所有手足，係咁講唔好去，係咪freeride咗一早決定去的手足？

真心on9 聽落好似旅行撚話一早決定所以肺炎都照去咁

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

一定有大量便衣狗在場，再加埋鄉黑，
點解要手足做無謂嘅犧牲呢。

今日黨銹竟然冇封站😱

其實近兩個月越嚟越少人，但冇所謂照去
今個月直情唔封站簡直奇怪，總之大家小心啲啦
唔好落大馬路啦

721比人打果D人咪全部街坊裝
係比人打到仆街

當區市民去食飯好正常
唔好怕
外來人 如非必要 唔去好

我地就係想班狗拉埋藍絲

當佢地癲到咁 香港更加攬炒

如果有10萬人 班狗拉唔拉得晒？
所以多人有著數

連登真係好中意跟撚住人地set 好既路黎行
仲諗住用呢d 籍口出去，唔好傻啦，你犯唔犯法都照樣可以拉你再告你架咋
乜柒都唔做又係拉，點解死都係唔肯去搏一鋪，全民勇武？

上次尚德幾邊哨都吹曬風危險
結果呢？

咁多吹風9出黎嘅?
721警黑合作,點可以當冇事？
係咁叫人唔好出黎係乜嘢心態?

流於形式唔好

你勇武先

首先要人數先啦

有人數 你想點都得 不過要注意安全

冇人數 快閃式 be water

自從肺炎之後做乜都會得小部分人，而且重點係便衣狗，擺兩team black bloc 係度已經以為好多人，係唔明定唔願接受現實

入元朗貪恆香老婆餅新鮮買比老母食又唔得呀

講真，朗屏， 元朗，錦上路都有便衣有系統地換位巡邏

重點係如果好多人入去買老婆餅犯咗邊條法？

夠薑派3萬

721都做得出仲洗乜跟法例檢控？
無犯法咪求祈屈囉，搜身搜到乜都話係武器，無大件無尖銳咪放野入袋囉